有冇巴打做過激光脫鬚/汗毛？

想做激光脫髮同汗毛， 剃鬚好煩
有冇巴打去過20laser or laser kool. 到做過？ 或者其他脫毛公司做過？
邊間好d? So far 有冇效

做緊20lasers脫鬚，上唇+下巴
暫時做左15次左右，都有效既，但想完全無鬚睇怕都冇咁快

你比我ok嗎？

20Laser 個脫鬚幾千蚊plan 係咪任脫 唔限次數？
一次過比晒錢定 分開每脫一次收一次錢？

脫左15次 咁即係脫左幾耐？ 成年？

男人老狗冇鬚似咩樣

撚樣

我果時係$4000 無限次數
一次過俾哂錢就任脫
但聽d 職員講好似黎講無左無限plan

因為有個生長周期, 平均7~8星期脫一次

LM

唔計想做偽娘呢個原因先,唔駛剃鬚慳返嘅時間夠食多好多條女
接受唔到冇鬚男人?搵撚過個囉,大撚把女

搭單同問

20laser?
頭幾次脫有冇明顯減少到？
一次過比晒會唔會之後越脫越hea你

20laser 師傳nice 唔nice? 手勢ok嗎

係呀 20lasers,
當初職員話要做6,7次先有明顯效果, 我覺得都差唔多。
冇hea 我既, 其實每次laser個過程本身就好快, 無分hea 唔hea 架啦。
唯一係諗緊究竟有冇一日係可以完全無哂d 鬚,
因為而家次次都係laser 完第5,6week 開始又出返d 鬚出黎

有冇巴打總有其他脫鬚推介

一般。主要都係上唇位, 係嫌剃鬚麻煩 同埋我皮膚易敏感易紅, 所以想脫左佢唔洗剃鬚對d 皮膚好d

部份。主要係兩邊唇角。其實整體效果我都滿意, 只係比想像中慢d。

我果次係打電話上去預約試做, 果時話有一次free 既試做, 唔知而家仲有冇free。

而家做緊個度數唔記得, 但係係"中強度"

生返出黎有冇變幼？
咁下巴係咪有點生返？

即係打電話上去預約試做先
之後再上去做完 可以即場比錢買plan?